立法會只不過係香港政治既神功戲，呼籲請勿熱衷於中共建制下的所謂選舉

老屌認同
不過票都係要投

小平同意

毒辣

共產黨絕對會繞過立法會搞鳩香港

絕對同意，果陣都話做下戲交落立會，宜家直接用國安法就掂啦仲洗理你咩，立會宜家完完全全馬騮戲，果陣都話爛船都有三根釘假戲都有三分真啊宜家算啦好嗎，仲靠立會？死得啦

老椰認同。

唔駛咁認真，大家都係做下戲姐

選黎都係為左俾佢DQ俾美國睇